\begin{center}
\index{Vädjan till punschen}
\subsection*{\large{Vädjan till punschen}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Sov du lilla videung}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Kom nu lilla punschen min,\\
följ nu efter supen.\\
Snart så skall du åka in\\
ner igenom strupen,\\
till mitt stora magpalats,\\
där det finns så mycket plats.\\
Kom nu lilla punschen,\\
följ nu efter supen.\\